講下你最癲個次點寵自己個女朋友

拋磚

有朋友個男朋友會突登陪佢女朋友去見工

女人80歲前都唔好比飽飯佢食

AA制
平時都係佢俾開

比左張10萬limit既信用卡佢

陪佢睇韓劇...

期間一直寵寵寵寵寵咁

經過地產鋪叫佢睇中邊間就買

....

....

認真覺得好撚好笑

將啲精奉獻哂俾佢

笑咗呢個唔錯

咁大個人仲要陪見工，笑死人咩

On9

跪喺條街畀佢摑十幾巴

任佢打任佢咬都唔還手最後頂唔順佢 根本暴力傾向 最後分咗手

10/10

你個名

Ex話想試黑人巨撚
我搵咗個黑人同佢做愛
我喺房出面聽住佢哋兩個一路做一路呻吟
佢做完出嚟仲問我介唔介意
我含情脈脈咁答佢你開心我就幸福寵到佢仆街

週年紀念接佢收工，話入機場睇imax，跟住帶左佢入閘上機

壽司 甜品 嘢飲 喺3間唔同嘅舖頭買
湊成一個餐

不過講緊係中學時期
而家真係彩你都憨鳩

證件行李點

寵你老母
女朋友要嚟錫，搵個要寵嘅就死返上大陸

買機票即日來回
佢果時人係台灣

幾好笑

試過同佢一齊番工
放飯個陣直接同佢去左apple買左部11pro比佢
佢個陣想換電話好耐 不過手已分

NTR

之後個黑人有無搞埋你

飲酒飲到嘔 仲hi到啲係自己對襪 男朋友親手幫我洗番乾淨仲晾乾埋 成個過程都冇話過我一句

另外一樣係佢極度唔鍾意韓國嘢 但係我想去韓國旅行 不過佢應承會肯同我去韓國 (雖然唔知幾時先有得去)

中學既愛情先咁pure

被分手？

做兵就當拍拖？ 傻仔

60歲之前都唔好比飽飯佢食
70歲之前都唔好比家用
80歲之前都唔好講真心話

訓著咗嘈醒我話要，我無起床氣之餘仲送咗Q俾佢。

所以咪變左ex囉

送到門口ok
全程陪好7喎

佢屌我老母
我笑住同佢講..好呀

送到附近嗑of coz

見夜總會？

咁專登請假黎送到附近又好無聊

雖然上次見工我老公送到我去門口幾sweet既
不過佢咁岩放假

女朋友話想試下夫目前嗰啲感覺
於是我就比佢綁住咗
仲搵咗我幾個男人上屋企又打我又摑我咁
仲整爛我啲衫褲光脫脫咁睇住佢哋扑嘢
我一扯就搵火機燒我下面
但我好愛我女朋友, 睇到佢好爽咁我就已經滿足
臨尾佢仲話佢啱啱嚟完M兩日
問我可唔可以試下比其他人中出
我當時呆撚咗, 心諗我為咗你比人打又睇你同人幾P
但一見到佢個可愛樣同嗲一嗲我, 我就唯有話好啦
最後就親眼睇住條女比人玩勻全身仲中出埋
不過唔計呢啲所謂"癖好"啦, 其實佢對我好好

女朋友話想試下夫目前嗰種感覺
於是我就比佢綁住咗
仲搵咗我幾個男人上屋企又打我又摑我咁
仲整爛我啲衫褲光脫脫咁睇住佢哋扑嘢
我一扯就搵火機燒我下面
但我好愛我女朋友, 睇到佢好爽咁我就已經滿足
臨尾佢仲話佢啱啱嚟完M兩日
問我可唔可以試下比其他人中出
我當時呆撚咗, 心諗我為咗你比人打又睇你同人幾P
但一見到佢個可愛樣同嗲一嗲我, 我就唯有話好啦
最後就親眼睇住條女比人玩勻全身仲中出埋
不過唔計呢啲所謂"癖好"啦, 其實佢對我好好

比帽都照原諒

once you go black you never go back

娶多10個妾侍陪佢

即係你朋友係嗰個女朋友啦，講野1999

寵自己男朋友得唔得？

無套射曬入佢屎眼

我都試過啦，仲要收工去機場陪佢去，有幾撚寵呀

佢一啲都唔感動囉

屌你老味

陪見工小事啦
拍拖見到面已經開心，仲要見到女朋友著黑絲短裙

Study leave 去外國探佢。

應承都計做左？
想識絲打

搽潤膚膏

依然一齊緊？

去聽佢演唱會

我係女仔，我朋友都係女仔

我一定會好感動

不過次次自己見工，而且路痴成日蕩失路

有次幾分鐘路程行左半個鐘

邊個黎

真好

高汁回覆

買咗部MacBook俾佢，之後兩日後戴帽

其實我聽開（種）

冇

唔關事⋯⋯係性格不合
段關係我做得唔夠好
寵得佢唔夠

掂

佢行花市嘅時候隻鞋刮腳，我係走嘅時候除鞋比佢著。自己得返對襪行

縱

分唔到假膠定認真

有啲失望
有冇啲再勁啲

未作到

之前出動森switch，
男朋友知我想要，
凌晨起身去排Aeon買比我，
買完仲要仆返去返工
我愛男朋友

有冇變返部mac

CODE?

傻仔

比成5舊水join出面d曲奇餅workshop
明明我合埋眼都識整... 成本唔洗50
重要跟住d濕鳩新手步驟, 曬左我3個鍾整廿塊曲奇

呢個post 你贏左

支那封建思想

買唔係問題 邊個比錢先

認真
有次肚痛但女廁大排長龍
佢叫我坐底
跟住幫我排女廁條隊
差唔多到先叫我
成條隊都係女人得佢一個男人
有個阿姨仲問佢係咪排錯隊

事後我問佢點解可以咁唔怕醜
佢話佢天生無恥
但個下舉動真係好暖

呢個good

我諗每個女朋友嘅感動位唔同....

學到野

無，係咪太大方

陪見工做乜鳩
你係公司皇太子?

請左佢去旅行
住個到最高級酒店
upgrade 房
送埋花
最後無得屌

一齊4年，手已分

4年可以無屌過

成半頁先有人講仲要有成20個負皮
連登果然愈黎愈低汁

如果同居帶埋唔難

條女on9
完

我ex好鍾意 the phantom of the opera。我第一年帶完佢去las Vegas 睇，之後隔一年新一集係london上畫，我就帶佢去英國睇第二集。

高汁巴

返工一個大西北 一個港島區
佢一星期會有兩至三日等我放工
去中間點會合 見一陣先再搭車返屋企

多謝你啊男朋友

比物質又無得屌 仲衰過ptgf
利申半年醒左放番佢出黎害人

換妻

條女同fd去左台灣玩，我話要番工所以唔去
其實我偷偷地買左第二日機票，夜晚係佢張床到等佢

點知見佢攬住條仔番黎......

但我原諒左佢，寵到仆街

摸有啦掛

李知恩打手都唔識

戴左頂帽

摷兩下有
但黑晒面死魚咁撚樣

中出完幫佢奶返乾淨

如果係處
半年唔比都正常

非處就....扮乜撚

女友話想食某樣野 我6點起身買材料整比佢食
去女友屋企會幫佢按摩
次次自動波買佢鐘意既野去佢屋企比佢食
同佢鬧交我最後點都會主動認錯
手機長期教響 等佢24小時都可以搵到我

送chanel袋

佢非處？

講其中一次

佢有次入左院
武肺其間唔探得
佢電話冇電，我凌晨拎舊電俾佢
第二日佢要o既零食, 飲品都拎齊, 每日幫佢替換差電
隔住房門同佢講買左D乜

但佢已經同我講唔記得, 唔想記得

認真 一晚比左五次佢

處黎
非處既話仲要等4年？真係死撚左佢算

佢係我女朋友呀

有冇後備

你有冇養錫物？

清戴穩d，唔好放出黎害人

你係咪姓陳

一定要識？

緊係無

講我個ex 男友...
個陣同SP搞完有左屈佢認頭俾錢我落

真好這些機會

都係，唔開心的野唔好提，以後幸福就好

後悔

解開佢手釦准佢着返條底褲同bra 出廳座地下睇電視15分鐘

欣賞你

唔好唔相信愛情

千陲百煉後就會有真金

而家你只需要係外賣apps度㩒三次制

寵你老母個臭閪啊

縱 錫得唔得啊

咁錫會有歧義、縱就有貶義

謝謝你愛屋及烏

屌
差啲噴飯

唔明

已有現任
好彩係一個正常既現任

你愛唔愛佢定會有保留

已贏，pin this

絲打會應承同你扑野當扑左

俾咗餐飽飯女友食
利申：佢81歲

飛去sri lanka揾佢

都係佢比錢姐

有冇收返部野

睇錯紙紮鋪

買邊區先

為左證明我愛佢,食佢d屎

兵定仔呀

好sweet

記得之前類似嘅post 有個巴打話煮公仔麵會落兩包味粉俾女朋友，自己食清水公仔麵

入佢閘

同佢講約朋友睇電影 其實係搭飛機去搵佢嗰段時間
到左佢exchange school間宿舍門口 知佢平時都慣左唔鎖門 skype問佢想唔想見到我 跟住打開門講surprise 然後見到另一個男仔喺佢間房 場面一度尷尬

利申： 講笑 我指個男仔喺佢間房到係假嘅 不過已散

笑撚到我

我中出咗佢，因為佢老公想要細佬仔。

即係點

寵女朋友係唔係蝗語
縱係唔係先係啱

上面解釋左

縱係negative

寵係neutral

寵愛，廣東話習慣只講一個字

試過個晚傾完電話話掛住佢，個晚買機票個朝飛去搵佢

不過分咗手了

無保留
因為各方面完勝上一任

應該唔係帽
係性冷感

睇佢下一個害邊位巴打

即係好長氣

難分真與假 對唔住囉 諗住搞下笑啫

係幾sweet

潮流係不停循環，女權、lgbt, race流行左咁多年，而加興返復古，呢d至係新思維

俾負評啲撚樣係咪痴線 屌你個閪不如出黎俾我打下 唔使多 兩三拳都得

識唔識睇標題?

你咪試下對啲女人好囉
有時啲野係有原因

寵你老母
女朋友要嚟屌，搵個要寵嘅就死返去韓國

真係好sweet

呻咗幾句返工好攰
有日男朋友拎住喼行李同我個passport接我放工再車去機場話去旅行返嚟佢養我

射哂d精比佢

嘩你咁寵佢點得呀

10/10
真係笑咗

男朋友好好，佢會不厭其煩幫我。
有咩唔開心佢都第一個係到，拎野洗碗執嘢一定唔要我做。講得出嗰啲都應該差唔多做曬

屌我都想條仔送chanel

打到佢仆街就有

拍拖時期：佢一個好大壓力好想見下我 我買第二日機票去接佢收工
結婚後：想返香港補影一輯結婚相，我買兩日後既機票同佢飛返香港再搵個做緊攝影師既中同幫手影

佢最竉我
拍拖時期：做野太大壓力，買即晚機票黎香港接我收工
結婚後：我係台灣揸唔慣細車，佢出咗部9座 T6 俾我